有咩舊番好睇 求推介

😢

阿童木

[補舊番]南家三姊妹

入黎推下

DARKER THAN BLACK

Evangelion

講下鐘意咩類型既番先啦

超智遊戲

魔法戰爭

咩都岩睇😎

呢個真係集大成者

月刊少女野崎君
家庭教師Hitman Reborn

我喜歡的妹妹不是妹妹
球詠
東映版 Kanon
偶像大師 XENOGLOSSIA
約砲大作戰

#8 #9
有幸當年集集追

仲有諗起一套
我，要成為雙馬尾

狼與香辛料

百變小櫻Magic咭

vivid

love live
idol master
bang dream

寶石之國

好睇wor
你睇bd version 就無崩

東映版

球詠挨過左前面崩個幾集後面d劇情勁好睇

咁我都睇下先
之前太崩真係睇唔落去

星際牛仔
Aim for the Top Gunbuster
EVA
Clannad
涼宮春日的憂鬱